美食展好撚垃圾d野食貴到仆街

香港人真係食撚屎
去完美食展見到間垃圾玉子燒咩一口牛多撚人排到，
同台灣夜市一撚樣
但40 蚊一兜，得幾粒，仲要難食到仆街，但全場最多人排
香港人係鐘意比錢食垃圾
其他野又係貴到仆街

香港人驚執輸，見到人排我又要排
最緊要係打到卡post上網

食氣氛呀

40蚊對港島人黎講根本唔係錢

搞手只求打個和

逼撚到仆街
上層好行好多

睇到啲介紹都覺得伏
入場費都慳番

放會展搞嘅夜市

香港人好慘...
人地台灣隨時食到既小食
香港人就一年先食到一次
仲要貴到hihi

今日第一次去左又迫到行唔到又貴，買左個和牛一口燒，50蚊得7粒度，有4粒咬唔開 屌佢老母
垃圾地方以後請都唔會再黎

只食程班長

又迫又係室內 吸油煙

冇計啦，香港地人工高租又貴
拎台灣鬥平
不如去鄰國食唔好？
當支持下本土經濟囉

美食博覽係品酒和食鮑魚
不過，消費真係夠去食高級自助餐

水魚展